【離婚剖白｜為婚外情認錯】暗示同魏駿傑六年冇夫妻性生活 張利華：我同佢都痛苦

離婚後剖白
52歲魏駿傑與重慶嫩妻張利華的婚姻，隨住2015年被揭現裂痕，自始屢傳婚變。直至今年初本刊發現仍是人妻的她，與外籍Banker交往，她跟魏駿傑十二年的婚姻正式劃上句號。

今日脫下人妻包袱，重新開始，張利華決心剖白：「我諗咗好耐，覺得應該要正面去面對問題，而且咁多年嚟嘅報道，有啲事實被扭曲咗。」

婚姻破裂，她強調：「一隻手掌係拍唔響。」言下之意，不是她一個人的錯，魏駿傑都要負責任。

全文link

咁撚樣衰，我都唔屌你啦

本身個肥佬性無格先搵隻大陸雞(可能)

佢個咩樣黎...整到想嘔喎

2 打6來講佢都算係西利
人人都記得佢個名
50 幾歲都仲有人討論

食開好野 變到咁點食得落

咁樣衰點食

滕麗名果陣話魏駿傑好大食
咁大食都唔食個老婆

好樣衰，

唔撚係掛，比人落左降頭啊

仲要條女二十歲果陣都唔係靚，完全唔明魏駿傑果陣諗咩

對住阿滕 我都好大食

整過容，呢張圖個鼻咁偏既

識時務者魏駿傑

越整越樣衰

比支那雞反咬真係咸濕廢老嘅最佳結局

因為前女友 ，x麗明真係太靚。
40都照j 的女人真係唔多

典型支那人扁眼
又細又柒

重要新歡係又樣衰又冇氣質既支那人

抪唔清醒，信大陸人既結果

一隻係雞，一隻係狗，是但啦

形象事業盡毀,老婆又冇埋

係咪又要香港人埋單嘅支那雞
你自己俾人呃就好啦又要其他人幫你埋單

雞犬不寧

個樣又膠化

唔想睇

識時務

冇錯，因為魏俊傑所以佢已經成為左香港人

幾似魏駿傑,好有夫婦相

事實證明睇對手

嫩口
功夫好
男人幾大都係鍾意20歲

個時肯定日日屌

個樣好恐怖
膠到

弊在佢老婆越老越樣衰呢

臭雞

邊條白鬼banker 咁識食阿

聽唔少大陸女人為咗移民先嫁
過到去冇耐離婚揾過個再有錢d嘅

不過呢條女連自己仔女都唔要
就真係幾絕

一直都有 仲要個香港男人住公屋搶撚埋

唔絕就唔叫大陸女人啦
全部都係有目的

呃身分證

阿膝

支那人wfc

被人追撚含追到傻左

人地目標為本
魏生笨撚柒無計

攞香港身分證姐 on9

真係痴線, 明明原本有個咁好既都走去食舊屎, 都唔明諗乜

滕麗名咁正
日日都要食啦

魏駿傑曾與前港姐何婉盈拍拖3年，其後分手後，魏駿傑對外稱二人於3年內沒有性關係，隨即惹怒何婉盈，並指責魏駿傑大部分花費了她的錢也沒有還。

97年，魏駿傑跟三級片女星黃祖兒相戀同居，1998年拍《陀槍師姐》卻戀上滕麗名，而與黃祖兒分手。隨後被黃祖兒爆料指他吃軟飯及在性方面有很多需求。事後魏駿傑亦向傳媒自誇性能力好強。

陀槍師姐果排男人婆樣無點留意佢 (對比關詠荷)，唔知幾時開始佢留長髮，女人味愈來愈正
btw 有無人覺得佢似椎名由奈